有無人玩過Ultima Online

一聽咩回憶都返哂嚟

Britain
去錯行嗌bank

另一首theme song

記得喺個有treasure hunt嘅位起咗間villa
成撚日spawn啲dread spider同lich lord喺間屋外面，搞到有一排都唔係好敢返去

玩咗兩年轉咗玩EQ

Vendor Buy
Bank
Guard!

一次過

lich lord gg
我之前間屋係Britain 一路向西嘅第一間屋
而又由於我成日等server up 執rare items
所以vendor/屋入面都有好多

之後成日有好多newbies 係我屋企用隱形
捕我放低野未lock down 去偷

Vas Ort Flam

以前玩過下私服
不過太高ping好難玩

試過係銀行門口跌左張支票
D 錢仲要辛辛苦苦掘礦賺返黎
好好彩有個好心人執左俾返我

後尾同朋友周圍搵 d 屋主好耐冇返屋企既屋
等到間屋自己爆
Loot 野起樓賣地賺錢
搵到第一桶金

巴打有冇興趣玩返?玩左個外國私服2星期，好吸引 ，150~200人online左右，15年ser，佢custom左好多野，有興趣可以pm我或者入game [pm PenguinHK

有喎
但連登無pm

正呀
當年loot house 係我職業
同個friend 一齊有間屋仔
我地每晚嘅活動就係睇有咩屋就爆
之後有potential 嘅就mark 落粒moon stone 放係屋仔

最勁一次係有個castle 爆
起碼20人一齊loot
我勁好彩loot 到袋blessed 嘅veq weapons

當年賣十幾mill 一把

加我line一齊玩丫，penguin_hk

SORRY舊POST, BUT突然諗起

我當年玩SONOMA

Vendor Buy Guards I Ban Thee

好多回憶
以前同會長星期日就會出trip
去龍洞蛇洞血原素洞

好𨶙懷念呀

仲有冇人記得呢隻Game

Napa Valley Server 😆

我都係

我都係
但我第桶金係每晚server reset loot 嘢，乾花，石頭等等

我間屋係Britain 向西行出城第一間